垃圾大快活又偷偷地加價

大快活打手仲有咩可以講

免費請你食好唔好

都係好撚抵

係 黃店應該一律全部免費 否則都係食人血饅頭

每週驚喜

其實大快活唔平 黃店都咁講

份量重要少，晚餐叫加埋飯都係少

之前話完龍門冰室難食
是日風向：大快活好貴又唔抵食

邊度黃

尋日食學生餐極抵

啱啱瞓醒？

搵杜生做代言人咪黃

係2014搵杜汶澤做代言人就黃？

原來咁耐㗎喇 即係有雨傘運動開始已經係黃 咁真係好黃喎 多啲食先
仲要到而家都冇終止關係

部分大快活已經縮短營業時間，上年營利大減，加價？麥當勞咪又係衝去食

我想帶出嘅係
得閒批鬥大快活樹敵，不如先檢討咁多人食M記先

黄唔黄係連登仔話嘅姐
人地要搵食邊面有著數就認邊度

冇用杜做代言人起碼半年啦

好多食肆都係1月1開始加價架啦

加價=垃圾？
咁你以後唔好加人工

大快活個種份量黎講 加得少

我好感謝大快活 2014 保杜汶澤
但佢又咁岩係半年前無用杜汶澤
所以我不優先

咁家長俾咗m記餐劵我呀嘛，咁咪繼續食，無謂晒嘢

如果喺黃店沙漠，大快活都ok嘅

x2

典+法

屌你大快活係黃店??? 深圳有大快活架, On9, 仲要貴過香港

雞胸飯/鐵板餐無加到

大快活打手真係當人ON9
大快活快餐 - 中國分店地址
深圳市羅湖區建設路火車站廣場南羅湖商業城1028 - 1034號

深圳市福田區深圳地鐵一期工程回購區間C12A

深圳市福田區皇崗村下圍二村66號鋪一樓4號鋪位

深圳市龍華區民治街道深圳北站交通樞紐東延平臺商業區1B-06A、1B-06B號商鋪

深圳市福田區華強北街道深南大道3018號世紀匯廣場商場部負一層B131號商鋪

廣州市越秀區中山六路234號新都會負一層部分

廣州市越秀區吉祥路1號廣州動漫星城廣場負一層1WS059號商舖

廣州市越秀區農林下路4、6號地下一層C7號商舖

廣州市海珠區江南西路10號名店城首層

廣州市海珠區江南西路108、110、112號112號首層自編之一房號

廣州市天河区林和中路63号101房自编025房号

廣州市越秀區東風東路761號麗豐大廈裙樓二層201鋪

廣州市荔灣區寶華路133號二層0017.0018.0019鋪

電費都加價啦！

加啦，唔好執呀

龍門冰室真係難食喎，大快活就好食啲

咁搵曹永廉代言你又當藍？

我好感謝大快活 2014 保杜汶澤
但佢又咁岩係半年前無用杜汶澤

大快活狗飯

多飯唔識講？
我係女 岩岩飽

33蚊 粟米肉粒飯 有野飲 再送多支葡萄適

學生

就係講咗佢加完都係好少，個度都唔知有冇一啖

其實係咪你大食

咁唔係點 想加價係咪要賣晒廣告話自己加價？

阿澤近期喱騷仲有暗提大快活

金拱門一樣加咗價

我叫蝦仁炒蛋勁大份 果陣係鑽石山大快活果兜蝦仁炒蛋係我食過最高質 勁大份d蛋又好滑好嫩 又靚又好味雖然之後係尖沙咀果間食果次d蝦就臭臭地

yes

性價比算係感啦